{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007997",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 설악한옥민박펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックイン/チェックアウトに関する案内事項の中から予約人数が追加される場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんので、払い戻しはできません。 また、ペットと一緒に入室するには当該ペンションで可能である必要があります。もし拒否された場合には、払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、予約及びご利用は未成年者に対しても宿の規定に基づいて決定されるため、払い戻しもできません。 入室および退室時間を正確に遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 直火方式で魚や肉などを焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 また、他の利用客を避ける無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 予約特典としてIPTV/WiFiが利用でき、客室ではデータの心配なく素早く便利にインターネットを楽しむことができます。 また、韓屋バーベキュー場を利用するには、2~4人基準で15,000ウォンの利用料金があり、駐車はペンション内に可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんので、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室するには当該ペンションで可能である必要があります。もし拒否された場合には、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、予約及びご利用は未成年者に対しても宿の規定に基づいて決定されるため、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用に関して何か制限はありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を正確に遵守してください。客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉などを焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客とのマナーについて教えてください。",
            "answer": "他の利用客を避ける無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間や料金について間違いが生じた場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できるものはありますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTV/WiFiが利用でき、客室ではデータの心配なく素早く便利にインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "韓屋バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "韓屋バーベキュー場を利用するには、2~4人基準で15,000ウォンの利用料金があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 545,
        "QA": 726
    }
}